[steam/web/A/I] [解迷] Rusty Lake系列

Rusty Lake呢個製作團隊所出品既同名解迷系列
全部都圍繞住Rusty Lake呢個地方
表面上 呢個地方係一個精神病復康及釣魚勝地
但由近百年前就不斷發生怪事...

我都係玩左呢個系列8成既game
一開始9玩其中一隻覺得幾撚正 就google左個reddit post跟佢個順序玩

整體難度唔高 會卡關原因多數係唔夠細心
奇幻風略帶恐怖令遊戲唔局限現實 迷題設計可以多元化
當中有3作要收費 但個scope就比免費既大足幾倍
十幾廿蚊就有咁既質素既解迷絕對抵玩

第一條link應該可以玩哂所有free to play game

由seasons玩起 以一個女人既死做開始 慢慢發現呢個跨幾代人既主線故事真係幾吸引

反正無人 劇透下
終於玩哂
paradise要盲估既puzzle既rule既情況好似多左
就連劇情都好虛無 太多地方要靠估 唔似之前既收費作品咁比更多直接既主線故事答案
對上一隻既cave仲直接解答主線疑問

不過下一次game paradox終於又係detective做主角
應該會繼續推主線啦

文字game？

嘩 幾想搵game玩先碌到9月post
玩法係似以前既flash game密室逃脫咁